[有圖] 葉問到場鎮壓濫暴警察

近視葉問

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

On9楊繼昌就咪理佢啦

老花

依個葉問信耶蘇嫁

你唔講我以為神父嚟

大熱天時 因住中暑呀

葉問5

新劇情
葉問5 打防暴 速龍 有得諗
黃百鳴 敢拍 香港人一定拍晒手掌

見到拆交通燈，搬巴士小巴站牌

其實要幾大力先可以搞到舊野咁樣飛出黎

中國製槍

在下葉問？

這葉問 這葉問 偏我遇上

試下入防暴中路

唔係咁易架，淫師傅。

呢個霍元甲黎

當年一打十，而家大近視，錯估人數，救命呀

神父嚟架

心諗遊客區無理由咁多，以為殘影

華英雄幾時出黎？

岩岩仲有迷彩

推

葉問有呢一下咩

我要打十個

氣定神閒

一代宗師

天主教架

符合國情

牧師黎架 唔好笑

楊繼昌黎

楊繼昌條柒碌近排經常蒲頭

為生活我可以忍

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

好好笑

染個白髮可以扮食神

小年毛七東？

葉問5 之 大戰黑警

係我地個時空有

You must be shapeless, formless, like water. When you pour water in a cup, it becomes the cup.
When you pour water in a bottle, it becomes the bottle.
When you pour water in a teapot, it becomes the teapot.
Water can drip and it can crash.

Become like water my friend.

Bruce Lee

白卡佬

穿越時空

別問？

葉問係深藍

葉問5: 殺龍巴絲

唔係咁易架

葉問打唔打得爆長盾

嘩屌你成個龜頭咁

睇左葉劉